避開你係有苦難言

我真係好怕你再出賣我